政府放風諗住係貨櫃碼頭起樓

如果係真，我想知個上蓋係咪要幾廿層樓高，比樓下嘅吊臂運作

其實係咪好似商場上蓋咁起
如果係聽落又唔係好難
不過夜晚會唔會好光同埋好嘈

onlun9

支持
喺吊架上面起樓
360度景

仲可以係馬路上面起樓

日夜可以同先人一齊, 春秋二祭又唔使上山落山夠晒方便!

咁哥爾夫球場呀
警察學校都整返個上蓋物業
蓋住佢
唔好浪費

起個石屎頭笠住成個香港佢啦

你聽佢講

和合石支線復活變龜鐵

諗呢條屎橋on9
買果d 仲on9 囉
日日食貨櫃船d煙 （淨係住荔景班友都頂唔順啦）
日日比雷達射撚住
吊機24小時開住24小時都有重型貨車進入
支持同買果到 到時中伏唔好嘈呀

不過拆左個貨櫃碼頭未得囉

其實所有公路頂都可以瘋狂起
又或者所有公共設施例如泳池體育館球場都可以咁起

空氣污染同噪音係勁趕客，高爾夫球場又唔用

貨櫃碼頭都得
咁禮賓府都得啦

到時廢撚埋個碼頭，你香港重唔玩撚完？

唔玩完,大陸 2047點可以名正言順救香港

唔撚洗打摏 ？邊度有位

拆都拆元朗八鄉綿田堆平房先啦

香港仔個南灣御園同海峰華庭就係咁
仲要一萬蚊呎

ifc上蓋起樓呀笨

拆咗禮賓府起居屋啦

浮在半空寄生貨櫃箱

啲塵多到痴線

利申：喺貨櫃碼頭返工

講幾個on9方案 等大家局住話填海好

你因為同日為都唔撚識分

大帽山新市鎮

係郊野公園上面起樓

好似幾好

平該區樓價唔講多啊 平三成都大把人狗衝啦
樓價一兩成都夠醫肺癌有找啦 洗怕？

而且如果住係個度有問題 咁係個度打工既又點計？ 日日做起碼八九個鐘 隨時多時間過係個度住既人

上年民建聯話堆田區起樓,泛民話污水渠起樓,今樓政府話墳場起樓,
講緊唔剩係公屋,連居屋私樓都有,比五球住得幾百呎,依家仲要玩鳩你班香港人,cut150已經唔洗搞咁多野
呢個政府真係痴撚線 仲衰過大陸

公司班女話如果佢係男人一定拎住舊錢去歐洲娶幾個老婆做土皇帝好撚過

咁維港上蓋都可以起樓，唔係填海呀

係政總上蓋起樓啦

先唔好講佢個基座要起到幾高，咁樣笠住個碼頭，淨係啲船入港排出嚟啲廢氣都死啦，以後個個喺碼頭返工嗰啲係咪要帶防毒面具孭氧氣樽出入

全港都起上蓋起樓

呢個應該比貨櫃碼頭可行

世界奇觀

... 系你老母

起多一層香港出黎

學大陸清下d低端人口返鄉下啦
咁都唔識🤦🏻‍♂️

郊野公園上蓋呢

求其一部大貨船失控撞埋去，係咁先

幾時先郁牛屎地?

文盲？

高爾夫球場上起
馬場上面起
大球場上面起

或者起返同樣設施喺啲樓上面

機場客運大樓上面起樓都得
搭飛機落樓下就係

啟德嘈足九龍城幾十年都無事
再喺跑到前後整多個九龍城出來亦得

腥港只需要 金融地產

直接拆撚左個碼頭啦

8 個太古城喎

地價, 印花稅呀 乜柒乜柒 有價值過碼頭

有幸我都想政府起出黎比我見識下, 聽落我都覺得好 crazy

賣樓盤廣告嗰時
唸起都興奮

搵D領導去貨櫃碼頭路吸番兩日新鮮空氣先啦

最好九龍城寨咁不知幾正

應該會係客廳度

整玻璃地下

跟住就可以係咁睇貨櫃搬黎搬去，仲可以同d吊臂友神交

地產公司可以sell : 無敵櫃景！！！！！

孝子居

第日喺公屋上蓋起私樓

天・孝

天天相聚 孝心滿溢

G/F往上私樓
G/F往下公屋

咁其實馬路上面起樓當隧道仲好啦

直頭要發展第二層好似地下城咁啦

150

都起好, 連登仔都準備退休了

其實真係on99
話係上面起上蓋起樓
咁即係要起平台啦
咁平台都要打樁㗎
咁樁打去邊
唔係起平台咁簡單係起樓
平台要承受幾大力 要打幾多支樁呀
地下有貨櫃 有貨車行
邊有位打咁多支樁呀
仲有D吊架咁高 真係空中花園咩
你咁講係舊區 村屋 起平台起樓都得啦

花生心態
佢起好都算奇觀 幾有興趣睇下個外殻 好過拎錢再起膠鐵

香港插針可以起好多樓，但問題係，

點解要接收咁多匪國人口？

聽過填海將而家個碼頭搬過去
原址拎黎起樓

好感動。呢個方法一定得

港共拆港口既藉口黎架咋嘛 到時蛇口鹽田吞吐量又高啲 又可以揸多個香港春袋

基本上可以唔洗諗 櫃場咁多危險品，唔會有機會起到，而且啲龍門架都至少8層樓高，一間撞到條柱辦到啲野就碌柒

咁咪拆咗個貨櫃碼頭囉

原來搞和黃先係真，借港豬過橋

邊度打樁

呢樣真

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意來開窗了。

不如係墳場上面起樓啦

系你老母

起屋比d廢老住，日鳩日同貨車爭路碌鳩晒佢地

到時又好似火車旁邊新起樓d 賤種咁投訴嘈要你唔開工就佢

幾時會樓上樓 ，60幾層之後又一個平台再60層

強拆D停用工廠好過

一地兩用，好建議。
可以更進一步，墳場下面起多個地下商場

交下戲嗟~ 政府講下就當有諗過有做過野

唔錯，香港地地少人多, 人口唔解決, 一早要發展天空之城或者地下城(要做研究, 唔好再話下面有鐵路難....要發展咩都要諗 咩都要去做.)

一於高爾夫球場上起喇
又可以保留個場，又可以起樓

好喎
外國有室內海灘、室內滑雪場
香港有個室內十八洞高爾夫球場，幾威

正常幼稚園畢咗業嘅人都識分
係你唔識分

點解香港要住咁多人
要起咁多樓

如果技術上係可行,其實唔係一個壞既嘗試,
雖然好多巴打都勁屌個建議ON9, 但香港有幾多對情侶新婚男女等緊一間屬實自己既屋
有供應一定唔係壞事,嫌環境差空氣唔好既話有能力你大把選擇,而無能力既人就要面對現實
日日屌新移民政策又點,即使大家都知呢個係問題所在都唔會停止,
比起咩都唔做,諗下新方向都係好事,針唔拮到肉唔知痛,我敢講近幾年睇過樓既潛在需求者
買唔買一件事,但佢地都會百分百支持呢類建議.

咦，咁 cheap

諗起黃子華：夾錢造個大避孕套笠住成個香港

堆田區都2萬一尺啦傻西

填海一向最好

點解而家香港有錢的人唔去歐洲咁做

問題係佢就算起樓，起出嚟嗰啲，你同我都買唔起

呢樣野係個d親中賣港研究會吹出黎 間唔中又提返起
佢地係想貨櫃碼頭搬去人工島 意味住又多一堆豪宅
同時大白象工程又要填海起島起橋 又洗幾多錢?
仲要係想削弱香港海運實力 貨櫃仲要由人工島運出去 哂幾多時間成本?
根本就有心搞爛香港
成件事源頭係香港人口受到中共殖民入侵
一路幫政府諗邊度有位起樓 係錯哂重點
人口無限多 你要犧牲幾多產業 先夠起樓? 到時係一個點樣既香港呢?

迪士尼又好 啟德碼頭 船灣淡水湖 高爾夫球場
呢D已經起好 浪費左既野 再拆起樓 會變左乜野

糟了！ 是世界奇觀

技術上可行都唔應該依家起，呢啲應該係去到真係無地可用先去諗既野
明明依家有好多地但係政府唔去搞，係要去提啲咁既極端建議
政府成日用啲地唔可以改變用途黎話塊地唔起得樓，貨櫃場上起樓唔使改變用途咩？
既然貨櫃場改得既，點解唔改左啲正常地皮先

貨櫃碼頭得
咁發電廠都得啦

技術上雖然話係架高，再係上面起
咁起法，大廈上面起多座廈都得

有高爾夫球場塊地唔起樓，走去貨櫃碼頭/填海起樓，笑大人個嘴咩

仲有新界啲廢車場

而家外國發展地下城
將馬路放地下
生活區放地面
(e.g. 碧桂園森林城市, Masdar City)
香港就喺成個香港上面起上蓋
到時有香港 1/F, 香港 2/F...

第三新香港市

收撚皮啦屌你老母

港共：拆埋貨櫃碼頭，削弱香港競爭力，正式收歸支那

無錯，或或者搞效野公園

係喺啲淋巴淋到一地嗰陣就有部貨車一野剷死咗佢

痴撚線 咁多污染物 又嘈又光 叫班仆街高官去住啦屌曬佢地老母 棕地又唔撚用 高爾夫球場又唔拆 正仆街來

政府放風幫地產商推高樓價咋，點會真係起樓

腦裝屎

上層有錢人
下層窮撚
十足科幻電影咁